做個真的漢子

成和敗努力嘗試
人若有志應該不怕遲
誰人在我未為意
成就靠真本事
做個真的漢子
承擔起苦痛跟失意
投入要我願意
全力乾要幹的事
誰用敵意扮誠意
行動算了不必多砌詞
迷人是這份情意
誰沒有傷心往事
做個真的漢子
人終歸總要死一次
無謂要我說道理
豪傑也許本瘋子
同做個血性男兒
願到世間闖一次
強調靠我兩手創動人故事
成敗也不再猶豫
用我的真心真意
懷著鬥志向競爭的圈裡追
人生有特殊意義
能改變我的際遇
能演變動人故事
求獻身維護正義

跟